腦魔奇俠

如今香城大亂 成為了惡名遠昭的罪惡之城
各路罪犯都借機到來香城撈一筆大茶飯

我 只是一名住在香城大宅 家父是拔碎集團董事長的富二代毒男 庭佳

這一天 又看似是很平常的一天 我和父母包起了cafe de indo享用晚餐
然而事情來得不太順利

我不消半分鐘就把剛放上枱的黑松露營多都奉獻給我的胃後 就立馬肚痛 我當然二話不說走上廁所好好地享受一下

甫關上廁所門 外面突然響起幾聲槍聲 頓時便意全消 整理一下理智 便知道餐廳的父母有危險 但我手無寸鐵 只能眼白白地看到一個帶著草泥馬面具的怪人捉走了我雙親

我當時不敢相信眼前一切 只能致電給阿福求教

5分鐘後 阿福駛來了一架戰機岀來把我救出

他媽的 平日的阿褔不是手震不停的老管家 駕起戰機的樣貌都似模似樣.... 但為何會這樣 短短數十分鐘發生了這麼多事 我消化不來

腦超載的我眼前一黑 就昏睡了

一覺醒來 阿福跟我說 你父母失蹤了 生死未卜
你將會繼承拔碎集團以及家族所有資產的唯一受益人

明天阿福就帶我去點算一下我所繼承的資產

冇人理

快啲出文

好想繼續睇落去

錢 全部都係錢之外
吸引到我眼球就是一本啡黃色 舖滿灰塵的記事本
書簽是一條生銹了的鎖匙

記事本內容就是香城未來20年的住宅規劃及合伙人名單 我爸希望為貧困的人帶來住屋的希望

但奇怪的是中間有一頁被撕掉 然而下一頁就岀現了一隻全身綠色 伸岀一條大舌頭 表情猥瑣的奇怪圖案

眼前這本記事本 令我不禁懷疑是跟我父母失蹤有關 我把它放進我的褲袋 希望帶回大宅好好查明真相

今天都太累了 所以明天才回集團召開董事會商議我的接管事宜

待續

再冇人理就棄了

出文啦屌

陳庭佳

回到大宅 大宅冷清得可怕 所以我立即致電給我的好友 阿源過來跟我聚一聚

雖然他跟我一樣性格毒毒 但就搏學多才 是香城大學的圖書館管理員

未幾 門鈴響起

我二話不說把他帶到大宅的書房 跟他說岀了那個全身綠色東西的特徵

只見他眼神詫異 然後不斷迴避我的問題 於是我鍥而不捨 不斷旁敲側擊 眼見他開始抵受不住我的精神折磨 終於大聲地說岀一句 不要再煩了!!

他終於開口說岀這怪東西的來源...

有冇人睇

原來這傢伙的名字是腦魔 當年香城被黑勢力共慘黨迫害時 香城居民被欺壓時 腦魔從天而降 一條舌頭就將共慘軍隊消滅 香城居民借機反擊 力保香城土地 可惜香城自此便不復當年繁華盛世 引來不少黃賭毒紮根....

歷史也有記載著幾起神秘力量於戰爭中幫助弱勢一群 使他們免陷於危難之中

只是這力量在近百年都再沒有現身於人類眼前

我愈聽愈入神 不慎觸碰了書房的古董花瓶 不過此花瓶卻轉了180度 書房後的牆也跟著開啟了

待續

冇人理我

留名